聽見啲師奶話後生仔唔係人喎 唔畀大肚婆同阿婆出嚟冇人性喎

話警察開槍射我地都啱 好正常

1. 警察浪費20分鐘先開門比救護入，示威者一早開路比救護過
2. 警察可以叫直升機救護
3. 警總有好多條秘密通道，當日有唔少人由秘密通道出，點解警察唔一早比大肚婆出去？

根本佢哋純粹想屌後生

有D人真係唔識諗野，用理據去說服人

講唔明既人唔需要浪費口水，呢d人之後用長輩圖對付佢地就得

後生是原罪
聽政府話 準時返工 俾家用先係乖仔

不過要再加強輿論同宣傳戰係真
開始有人受黑警隻悲情牌

文宣係而家非常重要
FB平時偏反送中嘅GROUP多左好多三毛出POST

傻啦 屌完佢都係會話我地搞事
要明同要醒嘅一早612清醒咗啦